TVB台慶咁大件事都冇人講？！

都冇人睇講嚟做乜鳩

慶祝執笠？

無人講 就咪撚講呀
屌你老母
講咗死全家

小學已經唔睇完全唔知做乜鳩

見到台豬個POST即刻開左電視睇

屌你

台忌再叫我

冇諗住講

唔講係因為冇人知
利申：唔知